有無人識計inequality

岩岩上網睇到D以前既數學, 想問下宜家仲有無教
有無人識計 (利申我唔記得左..)

呢D題點計, 一開始點思考?

Pure maths
當年識, 而家唔記得

問吓小希希

還在人世嗎？

依家無教
你想知d咩
pure math既inequality係iq題黎
通常前半part就standard野
後半part就係搵d野代番落前半度就出到答案
我話比你知代d咩基本上就做完，但你就無左個趣味

你可以教我做呢題, 咁我就諗下之後個D點做

掉返轉黎用
由個答案做返上去

真係唔明點解以前自己會識計呢d數
part (a)係咪用MI prove左先?

姐係點

網上有答案...但唔知岩唔岩...有無人可以解釋下

咁似 AL Pure Math

姐係由b(i) 開始
你先張個result 寫出黎
然後向上expand
然後好自然會用到 a part 既 prove

pure maths 既題目好有結構性 佢會一路guild 住你做

跟本就係
15 分 LONG QUESTION

咁如果咁做...入到U如果無個B, 你咪唔識做返出黎...
同有少少似出CAT咁

guide

我都想有人街住我做

大佬呀 考緊試 你得30分鐘用呢條題目
佢緊係guide住你黎做

有無答案都唔識？

(a) 係 book work 嚟
如果無見過唔容易諗到
(b) 嗰幾 part 都只係利用前面結果再做一啲 sub 得出
而今次啲 sub 都幾明顯
算係半送分題

唔明點解以前自己會讀呢D野
依家睇返根本係怪獸黎

原來做呢題野要30分鐘嫁, 我以為1分鐘1分

唔記得左, 有無人教下我

記得 Inequality 題型好 standard，唔識點起首都可以由答案屈番轉頭